[有圖]出席活動時 蜘蛛俠忍不住吻大叔屎眼

咩活動黎？

總統選舉掛